攝台誇誇群

如果我開攝台誇誇群，入面只讚不彈
會發生咩事？以下係模擬：

群主：歡迎新會員加入
會然：屌你老味仆街
群主：尋晚會然鬧得我好岩，我真係一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住地球轉...對唔住，咁多位